有無留緊長髮既巴打入一入黎 你地點過身邊d人果關

屋企人好煩 / 公司唔方便留長頭髮etc...

吓？我由中五完左就長髪，冇咩問題

做盛行

中學畢業就一直留長髮 冇人話過我

唔洗理人講乜

利甲:過頸

翻studio大把人長頭髮